統計一下直髮同曲髮既比例

電過既唔計
作為一個曲仔想知個差距有幾大

直髮
曲髮

我投下負皮一票

屌 你落街咪望到囉
唔會有一區特別多曲髮

暫時負皮領先
係真唔係

無咩所謂
中意咪調轉

你咁樣抽sample

多謝fatc推post

暫時係鬈毛天下
太感動了

有冇咁多鬈毛呀 見過有直毛啲頭髮只係有少少唔直 喺度話自己天生鬈毛

利申：天生公仔麵鬈

BB仔時係爆炸頭
大個反而唔係

今晚截數
估唔到有咁多自已友